杜汶澤呢次同當年黃洋達上論壇表現一模一樣，係呢啲場合不屑對方睇法好蝕章

兩個都係小聰明轉數快
係自己台 長時間被吹奏
上公開論壇聽到啲藍絲on9睇法不屑對方睇法恥笑對方
而唔係用論點令觀眾覺得你啱

一個戲子你估真係好文彩咩

真係如出一轍
依家開始講悔氣說話

其實呢啲唔駛咁認真對手仲要係阿叻

星期二1630既fb live都有三十萬人睇
仲未計之後不斷repost
影響力肯定唔細

好差
完全無point

sigh
reaching 應該去到100萬

諗起有個呀嬸扮苦口婆心同鳩達講野

如果掉轉係藍絲聽到黃絲睇法不屑對方睇法恥笑對方一定俾連登仔大字標題笑柒佢冇point駁啞左

好諷刺嘅係阿叻做啱晒。一路扮唔係要講贏你，我嘅睇法就係咁。阿澤去度後面越來越唔冷靜，好多可以反駁嘅點都冇追問。對住滿口歪理冇邏輯嘅人，嬲都冇用。